如果林家謙喺深圳咁撚樣態度，而家應該訓緊深圳人民醫院icq

BB表示同意

係都醫院殮房啦

ICQ笑左

林家謙：喔噢

正名返
林家囂

咁如果喺東莞呢？

其實佢態度無唔好，佢ig story解釋咗
佢無即時拎獎係酒精未乾曬驚整痛手

（點解怕痛，我估計佢手有濕疹傷口之類）

加上佢係內向嘅人
鍾意音樂，鍾意唱歌但唔享受以外嘅關注
好似蕭敬騰初出道咁姐

痴撚線，奶閪奶到咁都得，唔知仲以為你同佢好熟，內外都知